[關佢撚事］日本時事通信社引述紐約時報話 世衞慎重考慮奧運冇現場觀眾

Tweeted
其實關佢柒事？
健康政策以外嘅嘢到佢出聲？

時事通信有link
但係我搵極都搵唔到ny times原文嘅？

叫痰罐賠錢俾日本

中共指揮佢意圖搞死日本

Push

女子中学生の服

哈

雖然篇文係話佢考慮如冇觀眾情況下嘅risk同好處，同各國際競技團體啲醫療人士傾，但真係叫佢收聲囉想

亞視台慶咩， 開幕禮空場表演

依家乜都有可能

咁日本人點睇無觀眾五輪

即係想收日本皮姐

世衞想日本仔收皮
支那亡我之心不死

歐腳盃 無現場觀眾 轉播廢都賺死
奧運無觀眾就。。。

冇觀眾冇游客既奧運，一早預備好揾奧運大錢既行業都可以收皮了宜家仲要有份俾支那屈做支那武漢肺炎源頭你班日本仔繼續奶共啦

依個好笑
話隈研吾設計到個場嘅就算少觀眾

驟眼睇都好似好多人咁

咁洗鬼去日本搞咩

次次都屈佢奶共
依家冇封關咩
冇封關嗰個係韓國ok?

俾中共攪到雞毛鴨血，咁仲洗唔洗多謝支那啊？

賺直播費

日版攬炒

我反對奧運嘅，但係覺得夾硬嚟攪到大失敗，向國際展示恥辱都好。
唔敢做嘅話，支持卑劣愚鈍嘅政権嘅嘅卑劣愚鈍嘅我哋日本國民又點會醒？
係好大損失，但總比75年前打輸仗好吧，我係咁諗。

其實一句奶共就討論完實在諗嘢太簡單

唔咁做，打錯咗個敢字

搬D吹氣公仔上去當係人

振興唔到旅遊搞嚟做咩